泛民左膠比人拉咗 連登仔好開心

乜撚嘢事啊 點解咁多人幸災樂禍

可以諷刺呢班老而不係被捕師
但絕對唔可以話佢地抵比人拉

運動頭已經已經講咗和理非係勇武嘅盾
話佢地抵比人拉 即係話幫勇武出頭嘅和理非係抵比人拉？

班蛋散係做過好多陰質嘢 但同今日比人濫捕係兩回事
係咪區選完咗太開心 開始樂極忘形

成3萬隻狗上連登
唔知你係咪其中之一呢

你自己睇返我六月後出嘅post 再諗啦傻閪

自推

幫樓主推推賀一賀佢啦

李卓人真心撐唔落

試問聲有邊個撐得落
但呢個唔係撐唔撐嘅問題 而係將來出現回力標嘅問題

凡事都有因果

泛民自己檢討吓點解啦

是其是 非其非
某啲泛民例如胡志偉 區諾軒 許智峯
絶對值得支持
班老鴿 白頭佬 張超雄 涂謹申 四方西
真心撐唔落

連登都係代表一群人(偏勇同本土)
同埋而加好多五毛同狗 開post

左膠同和理非分清楚啦蠢撚

連登個個都上得，但係唔係個個有自由意志

係撚本土，泛登